其實會唔會好多政治人物/藝人暗啞底都支撐港獨反共匪

只不過係向錢同利益低頭 當然唔排除有排真心膠

會
就連5毛收工都唔同立場

話說「羅拔利雲度夫斯基」去咗邊

我估鮑姐唔會啩？

鮑姐唔會

反共總會有
而港獨呢
On9 mk 諗法 你覺得正常人會撐咩

你講緊港獨之父？